黑警精選圖

警務處副處長劉業成

喬裝示威者 ---> 到處縱火 ---> 被認出 ---> 開槍

警察踩在被捕者的頭上 - 理工大學

10月1 荃灣近距離開槍

1111 西灣河近距離開槍

男生中槍後，被黑警多次移動

防暴全身按壓中槍男生

825荃灣 黑警開槍並踢開在地上求饒的市民

推，幫班連登仔補充下怒火

香港人一定要記住831恐襲

811 太古地鐵站近距離掃射示威者和追打示威者

811葵芳地鐵內放催淚彈

728 葵芳 光頭黑警以霰彈槍一度指向市民，
並失控亂噴胡椒噴霧

好攰，訓醒再繼續。

推

print哂出黎做文宣

saved

黑警首度於葵芳站施放催淚彈

好憎乜鳩光頭警長，當正自己網紅咁，其實係同世界脫晒節嘅柒碌

唔推唔得，唔好忘記

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

黑警中指篇
總督察麥子強

總警司李仲華

打記者篇

殺人兇手

史上世紀on9仔
真實圖片

可以出本相集

呢2張

保持憤怒 不要麻木

要推

tui
keep住團火

A: d錢幾時入戶口
B: 得架啦, 你做左野, 實有錢收, 你番屋企食雪條先

仲有笑住打人嗰啲

真係一堆恐怖分子

正呀值得幫佢哋做返個詳盡記錄

遺臭萬年

push

推呀！！！！
永久保存
永不忘記

pish

推！

推呀 解散警隊竟然回落

永世不忘

多撚到

tui

Push

多謝
有些事係需要記錄

Never forget
Never forgive

發生咩事3日前嘅post

幫推 唔可以忘記 唔可以麻木

唔止咁少！！

一生不忘

一定要多啲呢啲post 歷史先唔會忘記

黑警死全家

返晒嚟唔把火！！！

毌忘初心

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

推去國際
連濃牆文宣圖

不要習慣 不可習慣

香港人一定會黑警大恩銘記於心，終於有日連本帶利歸還！

長期置頂

俾班左膠睇下

唔想再有更多
好想下次角色調轉

整返個 exhibition

睇親都好心up

呢個真係唔推唔得

永久珍藏

保持憤怒

推呀

人手置頂

柏林仔？

btw Gphone可以睇呢個post交名

all back up

唉 都唔知講咩好

長推至頂

Lm

不要麻木

要大力推

睇

.

呢個post要永遠置頂

暴力血腥行使私刑篇

永遠不能忘記香港警察既惡行，無一個係無辜。因為有良心既一早就辭左職

Up

we never forget

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

Never forget

左膠:會輸民意

Push
Never forgive never forget

永不原諒

香港人一世不會忘記

睇到喊
每一步都踩住血向前行
到今日先叫做有返小小小小成果
咁多個月大家都辛苦啦
大家要堅持到最後
煲底見既日子一定會來臨

銘記於心！

樓主手足

可唔可以幫人打左所格先

呢D真係一定要搵個史官紀錄底晒
成成代代相傳

留存百世

可唔可以眾籌搞個展覽
比全世界人睇到香港警暴
真係好心up

強姦犯
11月18日

睇到好揪心

想公然雞姦條仔

永久backup

11月29日 First AD背中手擲式催淚彈

推！決不能忘記黑警種種惡行

對著記者

在車上外露

對著行人天橋

在太古廣場對著市民

遠距離對著示威者

2019年9月29日
黑警用被捕者屈曲身體作Support開槍
（呢張相搵左成個鍾，好多post被del左呢幅相）

對著示威者

對著住宅居民

對著小巴乘客

黑警公然被補女士後，模仿狗仔式

有冇人呢張既多圖/高清圖?

721

全部都係警察打人既圖 多謝樓主提高警隊士氣

12月2日
PSHK記者在旺角被警方突然正面推進
被長盾底部割損

傷口很大

成大塊皮連著血肉在地上

幫推
俾d慣左既香港人睇返

點可以無佢份

真係呢一世都唔可以原諒呢班畜牲

真心！要提醒自己一定要堅持到最後！

勿習慣呀香港人

黑警！

留名

2019年12月4日
警察坐被捕學生人頭

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

呢幅相又係係Facebook係咁俾人report 然後delete...
極難搵。

仆街sir

又蝦老人家

再次用槍對記者

128 個個勁大幫屌黑警全家
綠色曱甴也不甘示弱
以中指還擊

個巴士佬心諗：
做乜鳩呀你

12月8日16:54, 銅鑼灣告士打道近怡東酒店
佢唔係摸吓枝槍, 而係保持呢個姿勢好耐

推呢個post 上fb

呢個又唔上熱門？

便衣警失控，係唔係都拎槍指著市民

Epic

中國網紅=世界柒頭，佢鐘意衝出來柒有乜好嬲

woohooooo

12月22日，星期日，正日做冬
集會有不反，但無理驅散

揸春袋

12月21

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

2019年12月24日 平安夜
香港已變戰場

up you go

真正想攪炒的其實是黑警和林鄭
沒有他們的加持
如何能令商店馬上關門？

決定開一個post，
集中今年平安夜和聖誕節，黑警做過啲咩事 。

2019聖誕精選集